英文好唔好都入黎

開學日係點大家都知,咁點解冇人煲大佢架????
成班連登仔又係得把口話要攬炒,個個都當共產黨係低B仔雖然都係會跟我地心水咁出老降/緊急法/戒嚴
佢一但咁做會點啊?即刻攬炒啊
你知我知單眼佬都知,咁佢地仲會咁做咩?????
講左幾耐我地係要主動尋求外國幫手啊?
有時唔係佢唔話戒嚴就等於冇戒嚴架嘛,擺相,片,事,文宣上twitter話比全世界聽香港實際上戒嚴ing,OK?
學生呢?罷課之外不罷學,你睇,幾好機會比你地練英文

不如一齊將文宣寄俾外國嘅朋友
識又好唔識又好
唔識嘅就randomly搵啲住址寄？

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

召集twitter戰士

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

直接叫佢地幫手文宣咪得

push ar

push ar,英文差咪retweet加#囉